現在我們有一位總統，他把我們的悲劇變成了政治武器。我父親曾在二戰中服役——他是英雄，不是失敗者——彼得·羅森斯坦（Peter Rosenstein）2020年9月10日（華盛頓）
這部短劇將死星的毀滅比作十九年前降臨美國的令人髮指的悲劇。在地緣政治緊張的情況下，《木蘭》是對忠誠的試金石——2020年9月9日《財富》
Jacob Blake被槍擊的視頻感覺像是同一悲劇的重演，顯示一名警官反覆槍擊Blake的背部。60年代和90年代針對警察暴行的暴力抗議改變了公眾輿論|德國洛佩茲| 2020年8月28日| Vox
這場流行病在真正的全球範圍內是一場史無前例的事件，不幸的是，它通過悲劇給全世界人民帶來了一種統一的人類體驗。與明星的社會距離| Emily Levesque | 2020年8月11日|廣達雜誌
過去幾個月再次告訴我們，世界上最大的悲劇並沒有平等地影響到每個人。讓我們在2020年7月15日通過保護弱勢群體（富人較少）引領繁榮迴歸
當12人被暴力殺害時，無論他們是誰，無論出於何種原因，這都是一場悲劇和浪費。巨魔與殉難：Je Ne Suis Pas Charlie | Arthur Chu | 2015年1月9日|每日野獸
它為殯葬者帶來了悲劇、暴力和意外之財。為什麼墨西哥人對奧巴馬週二的重要會議感到憤怒？小魯本·納瓦雷特2015年1月6日《每日野獸》
是的，宣傳悲劇會獲得點擊率、廣告收入、聲名狼藉，而且可能出於所有錯誤的原因。掩蓋和關注巨魔：事實上，這是關於自殺新聞中的道德問題| Arthur Chu | 2015年1月3日| DAILY BEAST
信息的發送是否“證明”了導致它的悲劇的合理性？掩蓋和關注巨魔：事實上，這是關於自殺新聞中的道德問題| Arthur Chu | 2015年1月3日| DAILY BEAST
亞航8501航班和機上162名遇難者的命運是一場悲劇，但這將不再是一個謎。誰將獲得亞航8501的黑匣子|克萊夫·歐文| 2014年12月30日|每日野獸
幾位熟悉悲劇發生時的事實的先驅者也在場。在蘇族人中| R.J.克雷斯韋爾
他碰巧走在聖奧諾雷街上，遭遇了一場悲劇。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
這三個人身上都有一種沉重的悲劇感，而不僅僅是湯姆。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
她很少看到米魯特發生的悲劇；她對它真正的恐怖知之甚少。紅色的一年|路易斯·特蕾西
她在17歲時創作了艾格尼絲·德·卡斯特羅的悲劇，隨後又創作了其他幾部。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾